民主黨議員 今日喺你地見識到如何自帶光環

民主黨議員
今日喺你地見識到如何自帶光環
當示威者全日全身裝備抵抗胡椒噴霧 佢就失驚無神自帶攝影師 口罩都唔帶個 衝上最前線送頭 30秒都唔知有冇 上身赤裸喊晒口離開前線 相信到時會剪輯成一套感動流涕嘅影片

Dklm 好核突